田北俊稱成立「希望聯盟」冀回到自由黨成立時中間路線

仲有中間

自由黨榮譽主席田北俊表示，成立「希望聯盟」，是想回到93年自由黨成立時走中間路線的目標。被問到前財政司司長曾俊華的角色，田北俊表示，曾俊華支持他成立聯盟但不想積極參與，但會在行動上支持。至於會否招攬立法會前主席曾鈺成，田北俊表示，曾鈺成的中間路線看法與他們接近，但對方仍是民建聯成員，立場亦比他「藍」好多，相信未必能合作。

好傻好天真
仲信有一國兩制
港人治港

做咩唔入再恤髮，大把中立淺藍喎

又嚟中間超人

原來「老來天真」係真㗎喎

對於港區國安法，他指理解北京做法，不支持亦不反對立法。

又嚟中間超人

好撚天真

咩都唔緊要.. 佢出人去界籃票就 OK

忠奸不分路線

兩個字！保皇！完

笑左

2邊都冇人支持

新界東佢endorse李啟迪有機會界死西門梓敬架

建制票流到比佢都算好事

李鵬飛都啱啱瓜左啦

叫曾生cut左個自動轉帳唔交會費就會自動退黨，唔難架！

不過回到98年？不如回到中國國力最強的唐朝啦！

你覺得佢天真咁你都幾天真

重諗住有中間路線中共做到咁都唔需要中間派啦

張乳淫在度講咩中間派

咁你咪搶番自由黨控制權番黎囉
搞乜鳩希望聯盟姐

個名同馬來西亞馬哈迪一樣
然後個聯盟最尾散咗

搞黎有咩用
遲下候選人俾人dq
大部份香港人唔會再同你玩選舉遊戲

田大少endorse返哪吒仲有用，方國珊當日係用廿蚊張做藉口退黨，實際立場無乜大分歧

一定有善長幫佢交，呢啲係佢黨嘅生活

2012 年唔要唐唐
2017 年唔要薯片
依家唔係我地唔行中間路線 係總加速師決定你地食屎

Why not both
雖然西門梓係威係勢 條條隧道都見到佢個撚樣
但新東深藍票無新西咁撚多
睇見假博士日日鬥紅 消費叔一燒就知咩事
民建聯兩張飛 西門梓工賊會哪吒田大少
大家互鍊都咪話唔精彩

轉做反共右翼都或者有啲市場嘅.

其實真係唔好話話佢冇市場
冇咁藍又未至於黃嘅商界好大機會支持佢哋
坦白講我寧願佢界死經民聯

工聯會因應何啟明做副局長，調咗膠彪去九東，睇怕膠彪會係最後一鑊

可能係為左介李梓敬啲票

入面啲碌柒想點撚樣呀

唐唐係中間？個陣唐唐基本上係中共first choice嚟架喎，係689係咁爆鳩佢d醜聞中共先轉軚捧佢，個陣全香港勾包括高登都係話要個奸都唔想要個蠢

自由黨2.0

歸邊啦柒頭
2020 冇中間㗎啦

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？

中間路線 個腦正常運作都知on9
去吸淺藍票就啱

睇死條兩姓家奴隔一排又跳槽去另一黨
成為現代三姓家奴

所以李啟迪呢條友真係on9到震
未打反送中前
維基、中間超人、狄志遠、民主思路....
全部都係輸
過完上年，連田二少都要輸
中間超人選區會得百幾票
點解佢哋以為自己仲有市場

不過佢哋仲有一線發圍嘅機會
就係中共DQ哂所有反抗陣營
咁做返臨立會都會分塊餅俾佢哋掛

當年既唐唐就係繼續曾蔭權既溫水煮蛙路線
雖然唔知最後會唔會一樣出現雨傘

聽黨指揮邊度中間

不如直頭做古惑仔個基哥啦
「風吹邊度擺邊度」

笑撚左，你2020年睇返2012年咪覺得佢呢d叫「中間」囉
2012年個陣冇任何一個人會話佢係中間，淨係知佢係被欽點，我就冇聽過被中共欽點嘅人會被稱為「中間路線」咁有趣啦

自由黨叫得做自由黨，點行到中間路線?
以前香港係自由經濟就 un un 腳唔駛理
自由都無埋就要出泥爭取
反送中，反國安法既大台應該係自由黨去做
因為香港就快無既係 自由

香港啲政黨全部有名無實

田少 你又知今日會好天嘅

通常界極淺黃多

仲中間派咩年代？

幫手𠝹藍絲票why not? 我見一個支持一個

加埋哪吒咪岩

on9
中間超人

仲有中間派?咪即係自私派

呢期仲邊有淺黃.. 一係籃一係深黃